機場行動已經成功!!!

各國已經發出停飛香港指示 指示一出唔會話撤就撤
而家機場有狗部署 手足就唔好再留!!
有心去機場就聽日再去
每日癱瘓一次已經達到目標 無謂為左啖氣免費送頭!!

PUSH上熱門!!

push

走啦屌你老母

你佔金鐘都冇咁嬲

Push

Push 機場唔好再留啦！

快清場，閃

推
前線要走

pish

機場有狗，唔同之前玩法，前線手足小心

目標已經達到，機場不宜久留，冇旅客冇左保護傘，我覺得，大家先行離開

機場路得一條 宣家仲走得甩就好走
被人捉走等於明天抗爭又少一人 義士要諗清楚

啱呀！要散了，每日黎機場一次先啱！裝返PKM go去捉精靈

轉頭就開返

推 真係要走
最多聽日再去

轉

T1有咩事記住去T2

*去T2方法*:
- 係離境嗰層，行去機鐵個位，有escalator落一層就係T2
- 去到T2上一層有好多餐廳、food court，有戲院！
- 去到T2，如落一層就係停車場

*去富豪酒店 Regal Airport Hotel方法*:
- Arrival Hall A 有條行人天橋，只有一條路，行過去就係
- 現時只有Regal正門可以合法上的士、Uber (不過今日唔知啲車入唔入到)

*去國泰城方法* :
- Arrival Hall 任何一條樓梯落去 (有防煙門嗰啲) 就到巴士站嗰層，有幾個shuttle係去CXCity and KA House/ 民航處

推

走啊